今年FG入黎吹下水

宜家市道差 大家有冇收到offer
我仲未有

乞食科都唔知搵咩工好

完全唔知番咩工好
又想搵到錢 又想同父母同女朋友都可以開心咁生活
又想有錢買樓 結婚
唉屌你香港地呢個地方真係好難生存落去

掃地洗碗應該有人請

再加埋武肺 唉

不如去做醫院清潔 呢個時勢人工應該唔低

好彩武肺前考左的士牌，預備加入黃的

借個位一推

(英國戰線)鄭文傑Simon Cheng呼籲大家捐錢支持英國對付疫情